比啲意見 換電話好定買apple watch s4好？

如題

利申 用緊6s+仲好新淨 完全冇問題 Apple Watch就突然想買黎路步

點睇？

電話

唔好咁低b以為買隻錶就會跑步啦

買錶
申：唔跑步

唔打機買錶，當多啲功能嘅心率錶咁用，但唔好覺得買完會由唔跑變跑

打機換電話

電話
唔好呃自己買完apple watch 就會跑步

笑死 巴打心水清